一人一個比人帽嘅先兆

我先
近排女朋友半夜凌晨經常性都on緊whatsapp
覺得自己好快會帶帽

覆下wts姐

之前都冇，近排仲熄埋last seen

帽事嘅

good luck

我嗰個都熄左 問佢點解佢答我冇得解

當面直接問佢囉
見佢有奇怪你就

你係唔係問佢點解咁夜仲On呀？

你地經常用wts交流既？

驚比佢話我唔信佢，之後搵到藉口飛我

除左用wts都冇乜用其他

佢話係女仔frd囉

主要wts

係要飛你咩都係藉口啦
問下就叫唔信

佢出街都有wts，不過都會當我面打字
可能係我多疑

我同佢朋友來架ja
同佢冇野喎 普通fd來啫
佢都有女朋友啦/佢仲掛住佢個ex

最後帽咗

以前會咁>
依家諗返起=

出街前化妝化得越來越hea

同佢識左咁耐，要一齊嘅一早就一齊左啦

朋友黎架炸

宜家佢直情唔化妝

熄last seen係好大徽兆
之後就開hea 覆 話好忙好趕 唔想理人之類
最後就屈落你到 話你都冇覆呀 你講野好悶唔想覆呀
其實就已經同第二條仔text左幾個星期 有冇扑到就自己查啦

其實hea覆已經知咩事，但係最壞情況係佢仲對你好好，好正常，但係出兩其實有第二個，完全睇唔出先慘